求搭美鐵amtrak四日唔沖涼方法

暑假去美國讀書
預左連續四日搭amtrak
因為短時間 唔適用15days pass
所以貴左 無錢買軟卧 買左軟座
仲要無得沖涼

想問搭過嘅巴絲唔沖涼有無保持乾爽嘅方法

轉車個三個鐘夠唔夠搵地方沖涼

chilungsin你東岸坐去西岸
做咩咁睇唔開
雖然Amtrak相對黎講都ok好座

我個個朋友都問我係咪痴左線
但想挑戰下自己
之後多一個故事嘛

巴打你之後搭去邊

前*

四日唔沖涼其實唔流汗都唔大問題

帶定濕紙巾抺身?

我之前坐過兩次
一次Seattle去SF
一次LA坐去Flagstaff
我LA嗰次隔離個阿叔去Kasas City
佢都坐成三十幾個鐘
佢話老人家退休d時間可以慢慢消

美國坐廉航唔撚好咩
even Spirit我都坐過幾次都頂得順
坐火車最19係佢個小食bar唔係長開
就算開到排長龍

其實機票仲要平好撚多
但我屎忽痕想試下搭火車
成日聽人流浪好正
想試下咩都唔理漂流幾日

出發前預先沖定四次

濕紙巾加酒精搓手啫喱

用嚟抹屎同埋胳肋底

有酒精會「lar」架喎

有d冇酒精濕紙巾可以用黎抹屎眼果d敏感位置
一係買bb用果d濕紙巾

同埋買d爽身粉